發現咗男朋友同鬼妹fd講「我愛你」

我同男朋友一齊咗兩年，一直都知佢有個外國女仔朋友成日同佢短訊傾計。但係今日俾我睇到佢用人地嘅語言同佢講「我愛你」

我好唔好同佢講清楚？（但係講就九成等於分手，因為係偷睇）定係扮唔知

佢仲話想遲啲去個女仔度去旅行

先斬後奏 講左分手

到而家呢一刻仲話驚分手

分手

因為未試過咁愛一個人

但佢唔愛你

我好唔甘心

養唔熟，早日斬纜

係咪出於朋友的愛咋

你繼續拖落去，唔開心既只係自己，佢就兩邊齊人之福

但係現實就係咁
經一事長一智啦

帽事既

明顯就係準備光明正大偷食，你重要比假希望樓主

斬啦

因為唔甘心而忍好傻
唔通你覺得可以過一世？

agger

佢今日仲要好真誠咁對我講「我愛你」

無事既
隻鬼妹都唔識睇中文

好恐怖，我痛苦

你諗清楚啦

其實你知點做先岩 不過唔敢行動

你個名好徹底咁描述咗我

介紹好男仔比你，賤男早飛早著，冇壞

實際啲，遲早都要問口，叫啲講完早啲recover，開始過一段新感情

因為你係以前既我

Agger

我曾經講過呢個會係我最後一個愛嘅人 都幾難會recover到

未遇到下個你又知
樓豬覺得自己無青春再搵 ？

我呢一世都係唔會夠啲鬼妹吸引，永遠都唔會理解到佢地得到嘅愛

問出口再算啦

話比你聽呀，果啲只係新鮮感，到佢玩夠，就會搵下一個

你生日食飯，佢都唔肯用啲時間book位就知佢已經厭左你

佢一直都係咁，懶到出汁

之前先睇到巴打出post 話帶綠帽，情況同我九成似，我男朋友仲話個女仔係垃圾

屌你初戀個個都係咁

拍多幾次你就知我愛你同npc對話一樣

其實你係一定要同佢講清楚
就算係明知道會分手都要講清楚

如果由佢不明不白既
就算之後可以繼續一齊到
你心中都一定會有條刺
會唔開心，會懷疑佢

無論如何都要同佢傾清楚

唔好幫人搵藉口啦，有心既點都會去做，我估你應該比左佢了

一日都係我衰睇佢嘅嘢 條刺係我自己搵出嚟

佢係外國嗰陣同過鬼妹一齊，同我講唔鍾意佢地來者不拒 又話鍾意我唔係港女

白撚癡
你慌你唔睇 佢就唔會偷跳

牛唔飲水唔行得後樓梯

真正愛對方係唔會懶
樓主你唔好再自己呃自己

屌你老母你都戇撚鳩

你唔撚係覺得只要你唔睇會電話
扮到咩事都無發生
就真係會咩事都無發生下話 ?

醒下啦仆街
用你對屎忽眼去睇下呢個世界發生緊啲咩事啦
唔好再活係自己既幻想世界啦

佢好飄忽，我成日都捉摸唔到佢會唔開心，但係佢每次氹我就會咩嘢都唔記得開心到飛咁

咁係因為你戇鳩

多謝你鬧我 其實我都係想有多啲聲音俾勇氣我去面對

愛情就係盲目架啦

點解可以咁樣對我？平時同我講愛我、要一生一世、要生小朋友，同時就同第二個plan 旅行

以前我都曾經好似你咁
明知個 ex 係出去溝仔，出埋軌，扑埋野先返黎
我知道但我當時年紀仲細
感情方面都未有足夠既成熟去面對呢件事

一次又一次咁俾藉口自己同俾藉口佢
會幻想只要自己做得再好啲
佢就會返黎我身邊
幻想個問題係出現係自己身上

亦都試過呃自己其實都唔係真係咁鍾意佢
呃自己話留住係到先
只要遇到下一個就即走

你宜家諗過既野
我應該都經歷過，應該經歷更多
唔係話要哂啲咩野
但如果再俾多次機會我
我一定會由第一刻知道呢件事既時候
勇氣提出黎同佢傾
如果佢肯承認並改過
而且之後都無再俾我捉到任何野既，咁無問題可以繼續

但如果一但再俾我捉到任何一次既
乜撚都無情講即走
因為佢無撚尊重過我

所以你要同佢傾
真係攤哂出黎
同佢講你知道哂所有野
同佢講你有睇佢電話

要求佢解釋清楚到底發生咩事

如果佢唔肯講既，飛得
如果佢怪返你既，飛得
如果佢有都隱瞞，飛得

如果佢肯講返真相出黎既
如果佢肯講出自己心底果句
咁都仲有機會可以繼續一齊

我睇佢地嘅對話係無覺得嬲，淨係好傷心
雖然無任何正式確認嘅關係，但係唔講會覺得佢地拍緊拖

所以你接受到佢地宜家咁樣既關係 ?
接受到咁樣既對話 ?

如果接受到既話
你可以完全無視我以上既廢話，sorry

如果接受唔到既
我屌你老母爛臭閪
唔撚該你重新將我講過既野再睇多一次
你開得 post 我假設你個想解決件事
如果係咁既話
你唔好撚再呃自己啦我屌你個老母

我會講清楚，但係點都要等到星期六佢返嚟面對面先得
但係呢幾日都要扮正常

你宜家 wtsap 講唔得架咩

你覺得你可以扮到咁多日 ?
你讀演藝出身架 ?

佢出咗trip 有時差
同埋唔面對面我要鬧佢發脾氣都無效果，又無得兜巴車埋去

面對面你就會真係鬧佢兜巴車埋去 ?
我覺得你唔會

但無所謂啦
如果你覺得面對面傾係好啲既
就星期六先講啦

但我個人建議你
最好諗定佢會有啲咩解釋，咩回答
唔好俾佢是但一兩句 Hea 覆你就帶過左件事
一定要將所有既問題問得清楚明白仔細
同埋就係，面對面傾都有樣好處
你可以即時要求佢拎部電話出黎俾你睇哂所有 msg
佢 del 唔切

點解唔可以正正經經愛一個人？

你試下學下佢偷食，你就明點解佢鐘意偷食了

唔想好似佢咁

食鬼妹

特登俾你睇架

等我自己走？

咁輸比鬼妹都無得好講啦

輸晒 我都係投過胎做鬼妹算

今日俾我睇到佢用人地嘅語言同佢講「我愛你」

唔識中文果隻係你

如果我偷食我條女識扮唔知世界幾咁美好

招fd子

好明白
試過類似情況
鬧佢同第二d女仔講埋哂d過界嘢
佢屌翻我偷睇轉頭
覺得睇唔到就可以當無事發生過咁
成日話女人好演技
明明男人flirt完其他人之後都可以面不改容咁同你講愛你

真係扮唔知嘅話佢會留底嗎？

有咩意思

人會留低呀
個心唔會咁解

到時佢有得比較
就算某d方面你比贏都好
兩個人相處根本就變哂質

點解唔搵過個
搵個相處果陣一心一意對自己既人
而唔係日日驚佢走
下下驚要同另一邊比較

除非佢好有錢啦 又或者你出到去冇市場
你咁咪隻眼開隻眼閉囉

你點都要搞清楚件事先 你唔捨得唔分手係另一回事
你扮唔知佢出軌你都唔會開心
不過講埋要走既人你留得一次 又會唔會留到第二次
衰d講句 第一次你原諒佢 第二次佢就會諗你都係會原諒佢
講得我愛你都已經唔係簡單事啦 自己諗啦

有冇鬼妹圖

得你捉得住重點

拿呢位師傅就講得岩啦

屌 好耐無見

有無可能真係玩下？佢地唔係日日有message, 有都係幾個鐘覆一次

鬼妹爽朗好多㗎嘛，多數都係約出街

DLLM,仲忍

咩國家

樓主男友係男人中既典範
每個地方一條囡 , 仲要食鬼妹

唔知 好似歐洲人

外國人講我愛你唔係好普遍既咩？

男嘅就係典範，女嘅就係雞係公廁

只係好奇佢用咩文啫

我男朋友唔係外國人
我之前個鬼仔fd都係因為同第二個講I love you先俾鬼妹飛

睇國家，東歐應該唔係
例如俄文Любимая，по тебе скучаю呢啲唔係亂用
睇美國呢啲可能又唔同

唔記得寫咩
Btw wie geht's ihnen？

囡囡最鍾意呢類男人架啦

換個角度睇 你男友都係出色先食到囡姐 有個出色男友幾好

德文

之前有跟巴打個德文post 相認下

Flirtet er mit dem Mädchen auf Deutsch?

佢地傾左好耐？我同條鬼妹日日傾，傾左3個月，都未敢講咩i love you

Nein, das ist nicht deutsch

佢識個女仔早過我

點都要問 唔問你個心一直那住那住
叫佢唔準去旅行
睇下佢肯唔肯
唔肯 飛得

ps 你預撚左佢會發你脾氣話你睇佢電話先啦

佢同個鬼妹點識？fd 到咩地步？

Update，忍唔住同佢傾咗，佢有解釋而我亦都接受，又無話我偷睇唔啱

其係我淨係知個女仔存在，其他唔知

照keep 照同鬼妹傾？

我淨係識得講Я тебя/Вас люблю咋
巴打識俄文？

笑
咁都會撞到你
最近點呀，會唔會仲係好辛苦?

屌，玩下
唔見你又同我講下我愛你

因為我同一兩個識左十幾年勁fd既女仔fd都會喺text 度講i love you
我覺得要睇下佢地既關係係點先知叫i love you 係代表咩

點接受？
你唔好撚戇鳩啦

笑
想知佢點解釋而你又即刻接受左

留名學野

鬼妹同香港女仔嚟講，如果傾咗三個月之後講我愛你，應該唔會畀鬼妹當厹嘅

講中哂

哥芝我已經唔想屌佢啦
留返啲力食花生算

我淨係識доброе утро，我都想學

你索性叫條廢柴算啦
愛到要生要死咁

同俄妹用俄文msg左近3個月

講到最尾都係我犯賤唔想分開
我都等緊睇自己仆街

咁佢講左啲咩解釋呢
真心想知

X2

俄協有得學，$800/12堂
我遲啲都諗住去報名學

唔係好正常咩？ 真正愛一個人係盲目嘅，去到最後無辦法就會將同量嘅愛轉成恨

好撚好笑，衰過做雞，智商有問題

識俄文？用VK傾啊？
我發覺自己原來都有俄妹add我做friend，反而香港女仔就.............

香港女仔wfc，我遇到果啲一隻兩隻臭雞黎

學左三年俄文，不過actively學左年半

樓主算撚數搵個第過

我仲想同佢一齊就咩原因都會接受到，係個心嘅問題

有刺未？

屌
講下外語我愛你啫
人人學外語都係學依d先架啦

你覺得難唔難學？讀音嚟講我好多字都識讀，所以讀應該唔難，咁文法呢？

俄協一個course後就唔見大半人
但第一個course值得上既，起碼發音呢樣打底好重要
上左幾堂中級覺得好撚硬膠，離地到仆街，課文講俄羅斯商人參觀廈門工廠，領導點關心員工乜乜柒柒

我都食花生算 慳返啖氣
老實講啦 你仔成日唔響香港 得罪講句屌埋其他女你都唔知啦 而且佢講兩句已經可以說服到你

有第一次， 就有2,3,4次

讀音梗係易 兩堂就學得識啦
文法真係令我大開眼界，未見過咁撚複雜既文法，讀撚過俄文真係想指撚住話英文德文難學啲人黎屌

唔算有，但係再有咩事我會斷纜

佢之後返嚟就唔洗再走，除非佢自己走

講就易，到時你又話愛係盲目架啦

等我又試下學先

點先可以有勇氣？

即係你就咁開ac擺張相就自動add你？

聽住先
100% 唔撚信

其實陰性嘅詞係咪畀女人講，陽性就男人講？

佢唔係話要飛去搵個鬼妹扑野咩

唔係

佢應承咗唔會去

係個詞性，例如櫈係男性詞、貓係女性詞，同講個人無關

你又話淨係識講俄文嘅早晨嘅，點解呢啲你又識？

呵呵
佢都答應唔再溝女呀

佢係咪有見過個鬼妹，定網上識

淨係識Hi同早晨
同緊個白俄妹傾咗段時間
佢學廣東話仲快過我學俄文

德文同俄文好似

歐洲語言個結構差唔多，法文、西班牙文同意大利文都係
利申：好有興趣，但淨係識少少扮代表

唉諗起我之前冇理個白俄妹 佢用wechat但我覺得wechat唔好用，成日唔禁入去

見過

我可以大概講下俄文文法係點
樓主介唔介意我騎劫個post

唔會呀

見過就有威脅性啲

我特登裝LINE
不過佢地真係對支那幾有正面嘅睇法

條件唔好係要忍下

正常香港女仔，只係唔想咁快放棄

試下send繁體中文去屌佢

不如開個你問我答啦

俾順豐騙案呃果d人都你咁諗法架

是但啦，睇多幾日先算

我笑咗，多謝你

樓豬幾歲 成日話愛情係盲目乜乜乜,明知佢差仲維持住,只可以講你愛佢多過你愛你自己. 我明拍得耐好似已經係個comfort zone到,唔敢走唔離開. 之前我都試過咁,一齊左三年以上,最後個時比佢精神折磨斷斷續續半年,有一日唔知做咩好似好清醒咁,發現我唔可以再比咁對待,因為佢好影響我情緒. 最後我走左.

絲

二十頭

其實我都知自己有時間可以重新嚟過，但係我未有勇氣。同埋好驚會再搵唔到

俄文文法主要分開兩大部份，詞法同句法
詞法係講詞語點變，句法係講句子點組合
句法講真我都唔係好識，我講下詞法啦
名詞先，同德文一樣，名詞分數性格
性分陽陰中三性，性其實好簡單，淺過德文
德文係好難分辨名詞既性，但俄文只要睇字尾就得啦
簡單黎講，輔音尾就係陽性，-а, -я尾陰性，-о, -е就係中性，但係如果係講緊人，就人既性別大過字尾，例如Саша作為男人人名，就算a尾都係陽性
唯一係-ь尾可能係陽或者陰，呢個要記

咁真係要等你夠勇氣...旁人講乜都無用,鬧都無用
我都有好似你咁諗過,驚再搵唔到. 宜家我知道唔係,
Good luck 啦!

眾數都好簡單，加и或者ы就得
但係去到格就開始伏
格（скопления）係俄文詞法既中心之一，隨住名詞係句字功能作用唔同，隻字會有唔同寫法
同德文唔同，德文變格（Kasus）只變article而唔變字本身（除極少數例外，如der Student），但俄文係隨住字既性同字尾唔同，變格會有唔同寫法
俄文有六格，包括德文既四格同額外既instrumental同prepositonal
單數同眾數都有自己既變格版本
即係每一個名詞都有十二個樣
俄文名詞主要字尾大大話話都有十幾廿種
每一種都有唔同變化，會隨住字母硬軟，重音位置而有唔同變化
而且起碼3成既字有部份exception，5%既字係完全exception

佢仆街時你亦犯賤

好攰，有人睇先再打

我邊夠班開

冇正面睇法都唔同你傾啦，後生好多都唔知香港咩料

佢好清楚香港係乜
有追開新聞
但係就好消極

除得快啦
估估下就話你唔信佢姐，有埋證據都仲呃自己咩

佢好認真咁話佢地好多年友情，都唔知點解個女仔會話掛住佢
又話真係一啲都唔鍾意嗰個女仔

啱啱係地鐵緊唔住流晒馬尿，有個男人俾咗成包tempo 紙巾我。如果你係巴打又睇到呢度，多謝你呀

忍唔住

分

點解成日有呢d發現男友偷食 幫佢諗埋藉口 甚至怨自己 擔心分手既case
男人真係爽 咁多傻女人
換轉男發現女偷食多數清醒好多

其實你自己心入面明 你只係唔想面對無勇氣
我愛你係人地話掛住你就用黎回答既句子黎??
點解都解唔通 跟本唔係可接受解釋
清醒d 唔好一個愛字就衝埋去
不忠 你幾愛都係死罪黎

不過講咁多有咩用 你無勇氣去醒

佢話只係佢地嘅笑話
個女仔講完啲on9嘢佢用我愛你代替屌你

佢覺得呢個係佢地玩玩下嘅溝通方式，兩邊都有共識，絕對唔係有嘢

你 信 唔 信 呀? 你 答 呀? 你 自 己 話 呀?

咁你都覺得係又真係無人阻到你既

哂9氣啦 今日夠擔溝鬼妹當玩 他日就有擔係香港溝多條女 就算依家唔散 遲早都散 無謂做垂死既掙扎啦絲打 人把口從來都唔可信 都無謂咁多FF move on 把啦
利申 唔信人既毒撚

到最後發現
你都係一個笑話

當你夠痛既時候就會有勇氣架啦

我當年都係因為未夠痛所以先唔走

唔鍾意又會講 我愛你既

哈
咁你信 ?
你真係好撚蠢豬呀
I love you

繼續呃自己啦
如果你覺得活係自己既童話幻想世界會開心啲
咁我都支持你

樓主咁都信真係

點解又會變左討論語言po?

btw 鬼妹其實幾易溝，肯去問最起碼都會約到出街